收airpods pro $1400

收airpods pro $1400

落舖頭1500蚊買啦

邊間

啱啱深之都買咗$1520

XX數碼有限公司??

留tg?

啲人back to school offer 其實好多都aim at $1500

真係喺深水埗買好過

有數得計 唔加錢送AirPods 2 賣到800
加800換pro 個成本黎到1600
冇理由平比你

你check真d個價先

有戲院既體驗
買得apple都唔爭在要埋

?

先唔講你拎個賣價咁怪
人地賣1000 你就1000加咩
公價收開$700

其次 pro係加$700 唔係$800

所以1400呢個價唔係平比人

送果個airpods係1定2 聽過人講係1嚟？

放$1400
tg：Reetona

去邊度買都唔去深水埗啦大佬

Ching你仲要唔要?